用緊iphone既你用緊邊條差電線？

iPhone 原裝
品勝

利申： XS 256GB

倍思幾抵玩

然後發現儲埋儲埋都幾多原裝線

唔用線，用無線差電

我覺得無線差好慢

iphone x
原廠快叉type c lightning 線

舊電表現點

唔打機捱到一日，最多日半

Type c to lightning

原裝同verbatim lightning, momax 無線差電

無線叉

verbatim

Verbatim

好多Verbatim 用家

叉得好快
堅好用

淘仔線

屋企用Belkin, 公司用Momax tough link

我覺得佢條線偏硬，自己鐘意布質既線

公司用Belkin無線
屋企用原裝type-c to lightning 快叉

完美組合

iPhone XR

原廠快叉type c lightning 線

用MBP 隻牛 （61W)

會唔會傷機架？

Verbatim blacklist 用唔夠半年就壞
用緊綠聯完全冇問題

xpower lightning+ micro-usb 2 in 1
iPad 火牛

條線唔好用 好易就鬆

我又唔覺，唔熱，超快，半粒鐘50%
慳咗隻牛錢

原裝，用得好小心，呢家未黃未爛

還有兩條magic pro, 一長一短，好少用

Verbatim +原裝typec-lightning

新買Energer fibratough 線新出128$
Usb至lightning
買佢原因條線質地好唔易爛

想問下apple usc至lightning
係咪得5同12w 其他w好似都係c至lightning?

Fibratough 邊度有得買

問個代理 旺角山東街星際城市 1樓 Megatech
建議零售價HK$128 唔知有冇加到價

Verbatim +1
抵用，仲要係本港牌子(好似係)

原裝 usb to lightning + 原裝 type c to lightning

頭用verbatim 60W PD 3 ports
尿袋用verbatim PD wireless 7.5W 10000mAH

線用原裝，唔爛到過份都可以拎返蘋果換

日本三菱

綠聯 勁硬淨 原裝線爛/壞左5 6條

品勝都唔差，我淘左幾條

蠢咗

線會唔會影響舊電效能

用原裝線起床叉住差唔小心跌落地下 我估50cm左右就個頭彎撚km 垃圾到 綠聯勁高防 仲可以拎黎撚我主人

當然會，重點係裡面控制電流既chips

咁唔慳得 爛左用番apple原裝好

實會有人出來屌蘋果線易爛又貴
吹奏用MFI線
睇用家既啫

床用綠聯2米線+跟機火牛
係電腦前用跟機線+原廠12W火牛

我都有條倍思，仲有三條原裝
倍思個條由ios9去到而家12都仲用到

屋企用原裝，另外重有兩條跟機原裝未開

公司個條殘晒重用到，iphone 5用到e家

原廠線好多條
1條Odoyo MFI線（smt生日coupon+$48換）
1條verbatim短線出街跟尿袋用

native union

Magic Pro
Verbatim

拎同事果d
好多人用apple 冇人知邊個拎

日本
三菱旗下

我都係咁